[集思廣益] 高度是否一個問題

如題

高度是單位

唔係
同男朋友一樣高
我諗有女仔唔會介意男朋友身高嘅
對佢好就得啦